美國尋日死二千人，日日三萬人確診，點解仲有得升？

明明愈來愈嚴重，有排都未到peak

多難興邦

唉,唔想再玩牛熊了,輸身家了

fc咗未？

已FC 官方數字

股票行先
人expect之後經濟會好 咪升

前日升又話因為確診少左所以升
琴日升就

200手 44sdow 下世都返唔到家鄉

係咪我睇唔到喎，邊到fc咗？

你有冇證據？

多d人死咪多d資源，利好消息

因為有支那人係美國播毒

死人=FED再印銀紙=升

人均生產總值大升

死人能夠減輕國家負擔，如果冇後代國家食埋佢地啲財產

咁多人睇淡唔殺淡友殺邊個

我諗市場都係當疫情冇惡化係好消息
到數字回落反宜唔大升
但係再多一兩個星期都仲係咁就要跌喇掛

廢老死哂=醫療負擔低D=唔使養佢地=利好消息

因為你睇淡羅

傻豬
磚家睇rate of change

仲睇消息炒股多多身家都唔夠輸

日日三萬人， logarithmic睇叫平穩

仲跟消息同常理黎買股就真係等屎

你呢個係幾日前既疫情數據

9.5 入左7522 中撚晒伏

因為個市場短線係大戶話事
有錢鍾意點舞個市都得

其實人唔值錢

比樓主你做庄 會殺邊邊！？

低端人口

無影響

人死gdp咪升囉

全世界都升啦係支那唔升

有潛伏期架嘛

屌誤會咗
自

咁容易俾你估到世界無窮人

連登仔：奶共指數嚟

因為信左個低能總統包括連登仔

咩apps or咩網？

同經濟冇乜直接關係
武肺更加冇關
其實只同大户想點有關，之後再俾個理由，例如
升：憧憬武肺尾聲，憧憬政府救市等
跌：憂慮武肺影響，憂慮經濟衰退等

正解

衰啲講句，美國依家有幾大鑊，匪共將來必 十倍奉還！！

升果時咪話之前已經price in左
跌果時咪話經濟前景悲觀囉

死咁d 老弱傷殘，個社會咪有希望囉

Sentiment 姐

市場對確診數字麻木

你淨係睇數字唔睇市場情緒輸死你

Priced in

因為股市係睇未來經濟，死亡數字已經過左去，所以唔洗理會

Rebalance 食價喎

啲數假架

無限QE對沖所有壞消息

美國死得愈多人 市場沖境出兵討伐支國
利好消息 升

cls一日3萬，歐洲又係一日幾千幾千

On9 邊個同你講死得多就唔會升
抵你輸

今晚失業大軍破1500萬升得仲勁, 好入定牛

因為條curve 已經冇再上，横行緊

死多人咪資產分更多囉
Supply demand 咪升囉

一定升 賭J都得
復活節 更係要復活股市先

好友標準答案: 已PRICE IN

冇錯 人口減少 對社會係好事
發達國家人口老化 老年人一般感染率高
死咗減低人口老化 平均生產力高咗
所以愈多人死同確診係利好消息 會升

Easter 將近，美國憧憬耶穌復活帶美國人去新天新地

唔通個總統信支那先叫好？

price in 咗

紐約半封城 一日一萬 失業率爆升

個市升

根本客事實得一個，點解釋就隨心，對半杯水半空定半滿一樣

其實死吓啲低端人口都好嘅

in short run, the market is a voting machine.

Price in晒啦

準備下個跌浪

總之由鳩佢up

中下階層

人命值幾多？有得升話知佢啦，嗰個都買貨